\begin{song}[remember-chords]{title={Kekčeva pesem}}

	\begin{kitica}
		K^Ador vesele pesmi^E poje, g^Are po svetu lahki^{A7}h nog, ^D {} \\
		če mu kdo nastavi zanko^A, ga uže^Hne v kozji rog. ^E {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jaz pa poj^Adem in zasejem dobro voljo pri ljudeh, {} ^E {} \\
		v eni ro^{Hm}ki nosim son^Ace, v drugi roki zla^{Fm#}ti smeh^E. \nscs {} ^A {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		B^istri potok, hitri ve^ter, be^le zvezde vr^h gora, ^ {} \\
		grejo z mano tja do konca t^ega širne^ga sveta. ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jaz pa poj^dem in zasejem dobro voljo pri ljudeh, {} ^ {} \\
		v eni ro^ki nosim son^ce, v drugi roki zla^ti smeh^. \nscs {} ^ {}
	\end{refren}

\end{song}
